中國經濟五大命脈 全靠香港 任一項 都可使中國 爆體而亡

Cheng Lap:
理解經濟的人會做到，其他人要配合

Cheng Lap:
大家有了概念，但金融對大多數人來說當然陌生

Sian Lo Lung:

中國7成外資來自香港，現在中國企業被美國封殺，只能來港上市，更依賴香港金融市場。

香港銀行借出了4萬億港元予中國。

根據金管局網站資訊，香港是全球最龐大的離岸人民幣資金池，超過6500億元人民幣，全球70%以上人民幣通過香港結算。

中國經濟學家在中國傳媒說，香港的人民幣進出是一個因素，影響人民幣匯率，而匯率影響中國國內通脹物價。

Fake News拉

但上至中共,下至少數派,都想香港死

最好
好過有人仲幻想omdb

有冇link?

所以習由之前內循環，到最近又轉返講會更開放？

但係香港政府正喺度自我攬炒